想買個黑背包返工用，有冇推介？

想要有貴氣d
Smart casual 既style
可以襯到smart causal 既褸/shirt 衫/ T shirt

Budget 唔係問題
我早幾日all in 曼聯識左唔少

喂
我以後仲點見人？

邊有咁易

近呢年正數

咁慘

認真求推介

Supreme

包你老母

純黑定係要有圖案先

盡量純黑

咁大把啦

Btw，認唔認得我

唔認得呀
咩事

搭棚窗

書包
背囊

乜撚野背包

Samsonite